覺唔覺狗公同閨蜜一樣咁黑人憎

情侶鬧交既時候
依兩種人都會踩多你兩腳
勸人分妻正仆街

全部死晒佢就最岩